香港人你以為自己好有文化呀?

朝早睇你地搭地鐵嘅行為已經現哂形啦 同蝗有咩分別

咁最多都係搭地鐵嘅無文化